高登已經少人到唔敢放在線及用戶人數

隨便上高登, 連登對比留言數,F5睇平均出POST數都知道邊到多人
連登事實上係多人過高登
而高登已經少人到唔敢再放在線及用戶人數
高登要反超必先要改革 連登板面設計體貼過高登多多聲 點解高登唔參考下?
想吸引人回流高登 唔係鬧佢地用戶低質,假數據就改變到